呀鄉黑強你今日721搞咁大陣仗D人點忘記呀

721雖則係你痛腳 但係你搵幾百隻狗出黎係元朗鳩企 D人咪又記得囉
你唔想人記得 咪低調處理囉 反正搞記者會既係泛民 都無人睇架啦
話你豬你又唔撚係豬 有無搞錯呀傻強

傻強你醒D啦好冇呀

唔曬馬都唔知元朗有差佬
就快夜晚入黑換衫打市民

傻強721 又吹雞
黑白兩道都係手下

豬閪強 得個狠字 一D政治觸覺都冇

真 咁撚大對比 睇到火都黎埋

d地下黨係咁閪死蠢架啦

傻強一冇手腕 二無胸襟
一味靠惡 諗埋D屎橋越搞越禍
港版加速師

佢每次喺元朗擺重兵
就愈突顯番721嗰一日係真係完全警黑勾結任白衣人打個夠本

阿強明明港豬最撚易淡忘

睇成蟲學做黑警 係咁上下

真心好撚蠢
宜家唔止上到位 仲上埋制裁榜

俾肥仔堅同牙庭撚狗咁撚

醒少少，唔駛比人屌

真
越壓越爆

小強真係豬dump兜

乜都唔做咪無記者直播囉 成班港豬自然慢慢番屋企

D支那官做野就係咁傻鳩
鐘意贏哂 連講都唔俾講 殊不知依個世界有樣野叫反效果

傻強唔好係錯誤既道路越走越遠啦
你係咪嫌自己係制裁榜唔夠前

最少提醒左元朗港豬今日係7.21